[血債血償] 奔速入(39)

咁多位，入po了

@夫人
@包皮
@林sir
@應該西
@黑B
@5分蠅
@Kagawa
@15妹
@袁清
@dalot+反夢
@夢蛇
@玫瑰
@山花
@青豆
@豬蛇
@明叔
@羅蛇
@區議員
@全即一
@廢七
@碎油
@牙古路
@連迪路
@ Ryo
@學友
@韋利安
@中場大師
@奔
@nben港友
＠貓貓禮志
@蓋ching
@牙蟹
@破樸吧
@希比
@托狗
@覓腸
@冒警恐怖份子
@船
@廢清
@小花
@山齊士
@乃狗
@肉酸狗

柳狗屌你老母

屌你老母

夢五毛團隊24小時online

請尊重女性

樓上全部狗

u too

算啦我哋女仔都習慣晒

吃豆人

夢狗食屎啦

樓下是狗

夢狗是狗

好耐無見

黃藍是政見 反夢是良知

♥️

講真夢狗唔反唔係人啦

好波

True

@牙路

逆狗關你能事

吹牙

今晚(星期二) 歐聯有4場免費tips

我跟開Luke_Shaw蛇的
平注去半年就嚟俾到首期

比成份首期馬會鋪草皮

早！

我戒左賭了

高以翔死左...

梁凱晴係雞係公廁

死臭雞

所以話女人都係雞
竟然背叛我

凱晴

改埋名

😘😘

白卡妹

雞，我屌你老母

牙路嬲到仆街

我最愛既女人一次又一次背叛我😭
痴泛民都算
仲要捧曼🤮🤮🤮

新POST留名

排牙

董健莉bb

我食煙佢都仲黃過我

游b都吃煙
排牙好白

我都係

決定搬出觀塘，唔想再對住前妻。。。

你都係返屋企返媽咪把啦

我没有说谎 我何必说谎
你知道的 我缺点之一就是很健忘
我哪有说谎 是很感谢今晚的相伴
但我竟然有些不习惯

同你好能熟悉？

同是天涯吃豆人

學友lm

咪咁啦，你係我偶像

更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

仲未接受到我投既素人輸左

嚴浩源

如果源囝有泰博咁靚囝晨早贏能咗了

講真我地熱血公民黨應該多兩三席啦

係..

有冇行過青衣自然徑，好能舒服的

真 趕走建制

豬

孤單

我坐輪椅架陷家產

沒有女的第7000日

擺心機在愛情是浪費時間

天氣地凍

你那太空倉

榮清funson confirmed

對唔字，搵日推你上去睇下

割偉祖

吃女王祖

吃豆王

有咩5會

吃豆狗

印巴娛樂台人

XXXXXXXXXXX11XXXXXXXXXXX，XXXXXXXXX，XXXXXXXXXXXXXX，XXXXXXXXX：「X，XXX，XXX（XXX）XX，XXXXXXXXXXXXXX。」XXXXXXXXXXXXXX：「XXX。」XXXXXX。

XXXXXXXXXXXXX，XX8XXXX，XXXXXXXXXXXXXXXX。XXXXXX，XXXXXXXX：「XXXX，XXXXXXXX，XXXXXX。」

笑西？

笑你老死肉酸

點樣先可以做到樓主朋友想John 你哋

閒人(利迷)免進！

係
呢度曼聯球迷區

呢到波台警員聯誼區

唔好咁想John

我叫牙諾想john你地

講笑，我係勝利球迷，上年做咗利狗了

可以John?

諾狗

加你入波台警員名單大公開v7.0

沒我

多謝羅sir!

佢係圖上

自貼執勤相片

駐港解放軍入唔入到

留tg我紅絲

tg me : hugo1991

上次pm左你都不理我

勁𨶙到

希望連加特保持依家水平留曼留到36歲榮休

已pm

不快樂

我的日常，每朝起身都想4

冷冷雨 哦哦噢

哦哦噢

人生路茫茫

早晨

早唞

收聲啦臭g

狗狗夢遺

碌狗冇funson改名

屌你又改埋啲on9名恰鳩我利

有冇人睇左愛爾蘭人？

你做唔到 咪撚ff

Slow?

3日前有冇咁得閒

團隊有人射波

老麥出麥炸雞搶晒KFC啲生意

無買一送一氣囝唔食

不是24小時

羅哥出賣了你

有冇勇者試左

有羅哥大頭照 pm

中資 不了

我有麥樂會同老母會

其實幾好食

3個鐘

差d認唔到你

又搞我地利記

為咗香港，利記唔可以重奪英超

利記=共產黨
曼聯=香港人

@柳 @全
兩位奶共嘅有咩好講？

佩兄

咁169係咪國師

天氣之子先係 無人想理牠

現在就屌𨳍你

禁撚錯加左入contact on9

快d比相黎 否則後果自負

比咩相

仲扮

想搶牙路舊名了

我唔係牙路

係3個半鐘

接你老母龍，我撐佩清

請問我自嘲關唔關你事？

關

豆狗

夢

想裸辭但不敢
人工ok但做得不太開心
但外面經濟又不好

考政府？

邊做邊考吧
真的不敢說走就走 事事隨心
不是年輕人了

留意左好耐
入得list既都並非等閒之輩

下個po Tag埋天氣囝
佢都係呢個po 常駐會員
成日係度mon

又想玩爛新玩具？

又復工了

回歸9up

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

WE ARE 我島

村長叔叔華麗留名

村短！

各位手足牛安！

吃了牛飯未！

吃了屎 我幾時死

佩囝搞乜發神經

人生的起起跌跌 跌得好能傷
但返工又要扮正常人

唔𨶙覆tg 狗黎

我學賓哥

吃了車子麵

吉野家牛反好味

油到仆街！！！！！

下午茶食兩個細牛又飽又平
夜晚打邊爐又少人又足料
唔反了

兩個細飯都要3x
打邊爐不如大快活/美心早鳥優惠更抵

美心好耐之前同條女食過一次bino
飽到仆街 有一半無食就走咗

除咗Dalot

早安！

打左 女人聽

有口音

我鄉下係烏魯木齊

我是青豆隻狗🥺

大家好，有人想念我嗎？

沒有

原來沒有，從來都沒有

15妹hacked？

周街都是你

我好耐無見

在有眼淚的雨裡 哪裡都是妳

哥哥

點解我係不推文？

special one

respect x3

屌你老母！

我同你勢不兩立！

你我是從沒見過面的朋友
但這段互相扶持，互相打氣說笑的時光
讓我好像已見過你千百回

好球

雞

原來做執盤師咁𨶙辛苦
唔反天氣囝了

不意外，隻臭雞中意果d全部渣男

Every time I see you baby I get lost
If I'm dreaming baby please don't wake me up

奴哥

螞蟻帝國每隻螞蟻 已慣了帝國控制
老百姓個個敬畏 迷信國君一派尊貴
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
卑躬屈膝一班東西 攀不高高高天梯
衝不出多多天規 只好仰天專心拜跪

田泰安 田泰安 田泰安

Fuck Liver浦
我屌你老母(我屌你老母)
Fuck Liver浦
我屌你老母 yea
X2

唔睇名以為係牙路

開po未

下面點改好

音樂我一點都不懂，你們是專家，
希望大家互相交流吧

啊～死利狗

Feeling too much like my old self
Backsliding, backsliding
Got me in the sad feels, got me at a standstill
Too much time alone is when it gets real
Future doesn't pop up, then the past will
Outside, that's the rear view
Now I'm going downhill

夜晚聽這些歌會睡不著

牙路今天on fire

青山派除咗比人恥笑之外有咩存在意義？

#13 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
尾撚到

Sorry that I let you down

wfc

郭偉祖！

早！奔

我幾時死

師兄好

奔

肉

[黃色經濟圈] 想係新年搞個「和你揪」誠邀選手進場

狗狗早

早狗狗🤎

早肉肉🥺

😖

玉子近期有咩大搞作

dllm 原由柏実放fake news話12.8遊行有不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

冇 人生已完

玉sir 我屋企電視機爆左，點算好

叫豆豆整 我上次都係叫佢

你上次好嬲？

重注田泰安

要莫雅了

下半場又開始了

大家點睇樓主

on99

五毛

年青有為！

警隊新星！

大家好，很久沒有見

碎右放下她未

仲一齊緊
傾完冇事

一齊都可以放下

放下啦 冇以前咁鑽牛角尖

知唔知碌兄去咗邊？

圓寂了

跟陳雲老屍一樣

要課金？

支持普選研究未

淘寶產品再賣先

戰鬥碗

奔哥！

贈你英超冠軍 容易
唯獨利是那麼 特殊
球證幫助利記 吹黑雞幾次
艱苦也要為你堅持

沒有給你甚麼 奇遇
還是慶幸有種 自然
無論未來日子 翻起幾多風雨
緊握這個哨子
英超歐聯也好 亦是利記願意

只知道是時候拿著獎盃 將英超預留在利市之下
共你漫遊晏菲路 重奪英超
想起高普在某天白頭 衛冕英超也不怕

4424並不容易 利物浦沒有轉帳遲
是你不計付出 花光轉會經費
只需一個黑哨 而我竟這樣無知

只知道是時候拿著獎盃
將英超預留在利記之下
共你漫遊晏菲路 看著低窪
光陰已變做美好年華
高普也是時候期待變化
恩准雲迪積克除掉牽掛
若費明奴疼痛 我更疼痛
捉緊我 同守衛利物浦

即使心事莫名流動 霎眼已被看在眼中
如同遊默西塞德

只知道是時候拿著獎盃
偏不信萬人面前跪不下
共你歷年尋英超 吃盡風沙
輸足廿年亦毫不驚訝
身份也是時候期待變化
恩准我成為英超總冠軍
俗世想動搖我 我怕甚麼
聽清楚 利記三冠好嗎

很想要求利會三番四次贏英超
然而我怕 利的失足你已聽得太多

怎麼可能要利每次開心快樂全為我
還怪利 鏝城Net spend也見得比利多

期待你的花會開
其實自己也都討厭期待
恐怕正式真實奪冠
痛恨明日也許分開
這麼不知所謂怎麼愛

為何還沒有英超便要怕失冠 賽季未完便掛念
傻得我晚上過份祈求明天
以為冠軍在眼前

為何還沒有英超 便說利要重奪
每日面臨你考驗

頭一次顧慮我沒動人條件
懷疑全是我的問題 沒發現

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
明知英超驚險 但我還未脫險
如果重奪膚淺 怎麼我會興奮狂熱
但卻又什麼都怯

不要用奶共春卷歌ok?

反共林夕寫==

啤酒園田泰安！去呀！

香港人不值得有民主自由
有感而發

貓貓辛勞

笑撚死

好能凍，春袋縮埋一舊

我都想有男朋友

凍到冇心情呼吸

希望肉哥凍到無呼吸👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤟🏻

把口臭到

臭得遇你咩狗狗夢遺

快樂小巡警呢排有冇上嚟9up

Hi

小心騙徒，佢收完肉金唔比我診

Want email

email 明碼實價好過d點數雞（豆狗）

榮清又hack

天氣轉涼，大家都係榮清

屌你娘親？

柒頭先要早起

咁𨶙凍都要早起身

我隻狗凍到喺街賴左屎，好彩隨身帶備梁凱晴宣選單張幫佢抆屎

我隻狗姓豆

豆xx父？

港毒之父真名係竇港富

話撚左佢係隆胸雞
曼狗無個好人

你今晚瞓廳

你點影的

法國呢個post 既絲打除左山花柳絲都係公廁雞

咪再搞猁記

邊個嚟

話左牠係G

Ok

128?

請大家無視引戰狗 引戰狗請離開!請大家無視引戰狗 引戰狗請離開!

@貓貓禮志 @貓貓辛勞

仲有咁多位狗主起身都要check下張床
冬天啲狗好易凍到夢遺
我隻夢遺狗朝朝都搞到成床都係

運sir 成日開膠post咁得閒

你都係

牠cid

用來釣魚

釣到天氣囝(牙天)

隔離department 黎左幾個八婆大聲講野無停過
坐係前面

男人聲 好似街市咁大聲傾計

藍c?

唔知 只想前面班男人婆快撚d走
Btw你又侮辱我ex

佢做過少年警訊同隆胸係事實

少時不佳 大未了了
隆你老母

對波假的，個西也是臭的
面對現實吧

現實係我而家屌你老母

你唔會發育？
唔會長大？

巨人出了新一集
奔你好

希比你好！

她有男友了
阿仙奴輸了
香港就死了

牙路個post個教徒癲到

重度白卡>輕度白卡

佢同我對mola達嗰次邊個癲啲

開個膠post 笑下利記
惹左個癲佬

有冇ching有馬水

白卡大戰

當n賓沒有奔
一鳩up也都很重
誰能來做雲加
不別管阿的輕重

喜歡的他有男友了
喜歡我的我正在考慮

不賭是贏錢

1200無一隻似樣

我也是這樣

報一報數，邊個未食過豆豆
1.利物浦陷害香港

完

佩師兄....咪咁

@肉

喜歡對著天空發呆 想著你的笑容出現在雲端魔鏡歌詞網

咁快厭倦咗狗狗

和綿羊為伴 你有多開心

絲打頂住..

巴打頂住..

70%似豆豆

點會啊，平胸著衫先好睇

24小時mon波台
你都幾得閒下

諗咗5日

早安

你係玩具

又話有人覆你就係撚咗人，講問你而家係咪畀人撚緊？
如果唔係，請問你係咪雙重標準？

新港毒之父

連蛇天氣一凍就勁勤力出po

運狗25到

[迷信撚入] 我知道呢場運動幾時完

又嚟

完結嘅定義係結束，finish咁解。「結果」其實我都唔清楚，因為未來嘅不確定性太大，我睇到嘅景象只係一片模糊。但係時間我係好確定。

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

作緊法

羅狗分身？

1001